[爾晴大仆街快啲落地獄] 延禧攻略 20:30(7)

就係要吹奏皇后好靚

巴打刀都唔洗借

一入黎笑到仆街

與其話瓔珞老豆衰
我會話係佢老豆冇撚用

高貴妃老豆就唔同

得返15分鐘

剩係得我覺得佢好似麻友

純妃開始奸未？

嫻妃老母永遠都唔心足
裕太妃就太錫個仔
瓔珞老豆就應該兩個女都唔錫（淨係愛自己 ）

純妃到底鍾意邊個

未咁快 嫻妃未拉佢去照鏡

嫻妃成日著黑色壽衣

唔係拉高貴妃咩

煲完 畀唔畀劇透

皇后count down

皇后仲係好掛住瓔珞

樓主

明玉啊

高貴妃先

守緊孝 ?佢之前含家產

我憎純妃仲憎過爾晴

皇帝真係好撚仆街

褲痕

海蘭察好靚仔

你一講跟住又成班人衝出嚟屌你劇透

傅恆做戲真係一個樣

依家咪想佢死

Bra

可以守嫁咩？
唔知啊

明玉

我憎嫻妃多D

傳恆好情深

明玉真心靚

唔可以守
係因為佢黑化左姐

做官之後好柒

劇透者老母比狗屌

應該都唔差
本身都靚仔

諗深一層嫻妃都係太愛皇帝
爾晴同純妃就好撚自私

之後瓔珞會同袁春望結為義兄妹

瓔珞仲要顧慮咩？

想知櫻珞同傳恆之後點

之後你老母會比我屌

佢地真係好襯

搞咩

袁春望真係成個痴漢咁

自己google啦

即刻醒左

G

然後會跪返長春宮

我講下姐 咪睇緊囉

屌

咩對白黎

又要等聽日

君子都係男人

屎味濃郁

宜家d女就係著佢裡面果件野就出街

君子也是男人

食頭啖湯

我都係中意皇帝同瓔珞一齊

下集

皇后

神都係人

推人落樓

唔好啦 富恒好慘啊

笑左 真相左
咩世代

瓔珞做完thor做埋batman害皇后?

皇后下集死？

你會引到人劇透

粉紅

呢個都得

唔係喎 仲要等皇后生埋仔
個仔死埋皇后先死

做幾集床戲先啦

瓔珞幾時返返去？

要生第二個 之後俾人害死

之後哀傷而自殺

瓔珞a字膊

靈交

勁瘦

皇后戲份好少

傳恆同瓔珞係初戀
皇帝同瓔珞都好有chemistry
呢兩對我都好中意

依套戲佢專登減到勁瘦

皇后把聲好唔似大雄

咁就做完

下大雄個配音配架

哇頂，係喎

聽日聽真啲先

我J原聲多D

依家諗返都有少少似

唔想聽普通話

聲太淫

[img]

傅恆

個個唔係鍾意傅恆就係鍾意皇帝
得明玉有眼光唔洗同人爭

應采兒

皇后一陣老女人除

就嚟冇乜貨...

巴打冇得奶就話皇后老人除 吃不到既葡萄果然係酸的

爾晴仆街死

皇后好柔弱, 有種令人想保護ge 感覺

本身難得對呢套大陸有dd好感
一睇到太妃比雷劈打死個到,嘩屌 鳩過步步驚情
即刻熜左

享嵩壽九十五歲

Tvb個戴耀明

都未懷第二胎，死乜柒？

更正第三胎

現在逢星期六日兩集連播

睇返琴晚個集
皇后為左英洛跪低求皇上
痴線 皇后真係痴左線

全劇最鍾意就係佢同瓔珞嘅關係
冇一對比得上佢地

係
同埋個段說話
再加埋雪落下的聲音

皇上自己9痕

死gay佬

袁春望真係公公黎.？

痴漢練成中

袁春望個配音好似唔夠奸

媚藥

皇帝你要佢洗屎坑,第日你攬住個洗屎坑既下人接唔接受到

8點半劇情玩強迷姦仲要係gay

鳩痕連生過既女人都照屌啦
怕咩

袁春望俾人迷嗰陣做得幾好
有種令人想蹂躪佢嘅感闷覺

BTW想知兩個公公點樣做

啱啱都諗緊

變態佬有冇je都一樣有變態野玩

以前睇唔記得乜節目講有d太監好似未切晒

69

玩尿道

又多件兵

痴漢模式

感覺唔對戲

袁春望真係好好戲

佢因為太好戲係大陸比鬧到好慘

粉lin

大6fans仲痴過連登仔

大6fans真係郁手,連登仔連出去撐自己人都不了

皇后大仆街

有無佢現代樣圖

點解櫻珞同佢相處咁耐都唔覺佢係變態佬

呢個時期既袁春望真係好好

之後變態定依家先？

咁多暗蒼

有多隻兵有咩所謂

黑化後差太遠

袁春望同靚仔完全扯唔上關係

叫做哥果陣
又講到兩個一體又話要一齊
聽到都覺得有野

兵
係一心以為自己做將軍既兵

櫻珞好識玩

咁變態嘅

袁哥哥

厹

以前d男人係咪全部都係小受黎

咁快 fd 左咁多既

好撚僧tvb 成日買d 戲番黎又cut 乜鳩姐

因為佢cut所以老母已經搵人班左套碟返來

契哥

點解唔搵馬浚偉做

垃圾tvb

Cut左d咩
之前睇大陸版都係快播飛住咁睇
諗住廣東話版再慢慢睇
點知咁玩法....

依套戲幾中意d配樂

袁哥哥時裝係咪靚仔？

死太監

溝唔到就認契妹

個眼神

毒撚行為

馬浚偉黃雨皇天擊殺

個死太監好撚煩膠

馬浚偉:？

殊不知只係女神派軍糧

笑聲

其實高貴妃都幾慘

皇上係狗公

呀哈哈哈哈哈哈哈哈

成套戲最無心計個個

真小人

痴漢配音failed,應該用音樂情人

皇上幾好戲 d 表情唔錯

傅恒越睇越好J
皇帝ntr正仆街

人地出屎橋，佢個執行嗰個

你個名

做執行嗰個

高寧馨定純妃？ 邊個好j啲

小器精
明明自己想食

皇上成個女人咁

純紀淫d

皇后一陣

成9日提起英落

Ocean

英落都冇理佢

個太監最尾點？

皇后把聲真係好溫柔
因為佢而睇呢套

Molamola

推薦最奸個兩個

殺韓信都咁溫柔

皇后係咪準備死？

今日死期到

batman

愉貴人又做乜9

皇后咁快出事咩

高貴妃連郁手都係自己做

舒貴人？

小pussy

過多幾集先

輸貴人又出屎橋

未咁快

真小人 偽君子

太后講野 有花師奶畫面

太后初頭睇無咩野
但愈後愈
原來係甄嬛

real boss

純妃個樣堅淫

明明睇曬 但電視播又忍唔到

眉絲細眼
但順妃仲淫

Same

mola mola

你個名 加埋皇后個一段

覺得呢part係敗筆

蝙蝠姐駛唔駛咁

咁屈嘅劇情

又開始on9劇情

輕鬆一推

屌你咁就叫墮樓

其實點解唔走

頂你個肺高貴妃

嫻妃

配到變態佬把聲咁好聽

同國語好大對比

高貴妃快撚d死啦屌

咁都叫墮樓 haha

又唔係黃蜂 驚乜鳩

大肚婆咁跌一跌都夠死

雷術呢？

咁撚on9劇情 又召雷又召蝠

屌你老母高貴紀

高貴紀 會唔會死
可唔可以快啲死

但佢死果陣好似真係墮樓

俾富察容音自由啦

瓔珞係度 一巴一巴車落d蝙福度輕鬆

都好過佢

明玉渣ga

廣東話配音聽左一秒已經頂唔順

快喇快喇 佢已經係最蠢果個

雷術嗰part 其實有detail 講
有科學根據拍出黎
不過剪走咗...

又雷遁又通靈之術

明玉bb

葉天使

唔係有幾個阿哥既咩 皇后

明玉bb唔好喊啦

海蘭察

海蘭察好有型

有網民處決爾晴果D圖,有無處決高貴妃既圖 ?

玩完

皇后死之前會唔會見返瓔珞

加埋依個配音好正

後生果陣用晒D腦細胞

大陸配音把聲都好嗲

後來憎唔落

得罪講句，坐定定仲好啦，走黎走去

見親呢pair都好心up

都係皇太后賤 食乜鳩飯

之前仲有人話咩高貴妃最冇心計

好唔襯 佢個樣應該要係乸型聲

家下仲笑笑口

佢個死法應該係全劇最合理
所以憎唔落

其實皇上幾時鐘意瓔珞？

外表奸 但內心係最無安全感

佢為勢所逼架,請珍惜高貴妃

死老野

高貴妃其實真心膠多D，唔夠其他女人抵死

正廢老

死廢老

後尾佢D笑聲笑到你心到寒埋

死老野自已都驚仲好意思話人

屌你老母
戇鳩劇情

太后
唔撚用腦諗野

有兩個 第一個頭幾集已經死咗 第二個宜家死埋

廣東話有返d親切感
2個都正

屌係老母個呀婆

嫻妃好造作, 太后又受

其實皇上幾時鐘意瓔珞

有冇人已追緊如懿
得貴妃個角色2套劇一樣咁傻

笑撚死，甄嬛都變左做廢老

係咪醫病果次開始

其實佢係最心計嗰個，keep watching

佢早兩日同傅恆講佢貪慕虛榮，唔肯賜婚，係真心定係想自己要

太多少年

如懿個種氣氛好壓抑 冇好似延禧咁有時皇上同李玉佢地有啲野笑下咁

明玉識搵人

英洛又幾醒目

案情重組

無啦啦返去長春宮做乜

屌你依仔女個眼袋樣衰到

高貴紀
TBB 要cut唔cut

個春望成個雷雨洋咁

世界已看透

去長春宮有咩用

點解要咁講？

睇落去就知

其實我覺得都已經好明顯

興香

明玉嬲樣

富察侍衛,你仲追住佢做乜呀

明玉咁豬

係,仲好似一個日本綠葉中佬演員添

天真咋

不嬲豬

唔好再講到皇后咁衰啦

諗起吉祥

瓔珞真係黑化就好睇,不過肯定唔係

呢首bgm都幾密下

皇后做咩趕佢做？
利申無睇

係咪同一個配音？

佢有白過？

其實佢講得岩
去報仇好過留係長春宮喊

其實都唔明點解要咁講野

好鬼似金枝bgm

皇后真係好撚靚女

雷術

佢人生得返報仇 其實都幾慘

呢首其實有D似以前TVB古裝有首...應該拎黎改過下

肯撚定係諗住報仇

係!!!前半非常似,後半似改咗

對付貴妃，廢事同皇后有乜關係，驚累到佢

早兩日都係打得一半
其實做左咩手腳,定真係偶然劈中太妃

瓔珞引雷殺左裕太妃, 不過無人知瓔珞做左咩手腳

配音師係同金枝慾孽同一個
香港人黎

星期一至日 日日播睇到有d厭
唔關套戲好唔好睇事

報到仇之後地位又高 睇你點睇

前段直頭係

會唔會有埋詠嘆調

呢幾日有冇扑到純紀

純妃暗爽定係好嬲？

因為係同一個配樂師

兩個鐘睇到有啲攰

由皇上唔賜婚開始已完

皇上要暗食已經完

純妃又做咩鍾意褲痕

純妃

傅恆好似鄭俊宏

男既鐘意英落
女既鐘意傅恆

咁都唔使殺頭

觀眾鍾意皇后小天使

等緊爾晴爭贏傅恆再英落三跪九叩情節

由皇上有想自己食既諗法已經注定玩完

除左復仇呢樣 瓔珞性格幾正 傅恒一條心

全世界都鍾意呢兩條友 好撚痴線

呢個channel 有齊延禧攻略嘅BGM
成幾十首...

唔緊要！ 有海蘭察同明玉。。。但可惜。。。

洗濕左個頭

你地一定無煲過劇
之前試過一日煲曬一套劇 幾個鐘直落好爽
好睇反而想一次追曬

嫁禍俾個天
無人知咩手腳嘛
小説透話個帳幕加左鐵絲線引雷

一聽就覺得 唔係有人死 就係報仇成功

都仲有皇后同嫻妃高貴妃鍾意皇帝

有呢啲女死左都唔知咩事

好想同純妃瘋狂做愛

我一個星期睇晒
宜家好撚空虛

其實蝙蝠係咪高貴妃做？

報仇成功係呢首

有無睇周迅？

佢咁嘅性格又唔使乸型聲嘅，

不過聽開國語老牛聲變左靚仔聲好唔慣啫

肯定啦

咁準

同其他女聯絡應該都完

唔食野唔飲水唔吊水十幾日

又要淆又要撩交打

瓔珞第一個細boss真係好廢

好小學雞

呢首中間個part成日會轉
例如比人偷聽到野或者準備做壞事

顏射

牛乳play

皇上開始色心起了

呢個主角都勁
同咁多人都有過節

落地獄啦屌

快撚d報仇啦

個配音正到

佢可以死未

做咩皇上突然去儲秀宮

如果斬手就真係好睇

冇 短時間內接受唔到其他劇

真係鐘意左啦？？？

皇上心痛 黎料

好感囉

皇上又鳩痕

明顯啦

都係甄嬛傳好睇d,報仇報得好痛快

袁春望係一開頭同嫻妃被屈果個?

皇上心痛

屌
我都係 好撚sad 9

在乎了

呢part好睇

唉，睇到心痛

好彩皇上咁岩睇到

皇上做乜咁講野

要一段時間平復

btw你個名

皇上開始重視 傅恒準備收皮

皇上癡左咩線。。。？
唔係女人先會口不對心架咩

鳩硬心軟

皇上又屌

自己去搵人之後叫人滾開

明明皇上跟蹤人

皇上做乜撚

其實女主角係咪專登踎係個到

傲嬌

傲嬌皇上

一落雨就諗起馬浚偉

唔好咁啦 hehe

收兵成功

小學雞咁

皇帝仲傲過女人啦

去搵人叫人唔好出現係面前

皇上可能自己都唔知自己咩事

皇帝做到成個戇鳩仔咁

因為呢套劇 我決定呢一生一定要去一次河北

應該唔係 皇上中意佢係意料之外

仲細咩

于正根本係照住袁珊珊個樣搵純妃個演員

呢點冇留意到

淨係知果時食雪球d狗糧果個係佢

關河北咩事？
橫店唔係係浙江咩
我打算去橫店

得番一節

周迅
又老牛沙聲又醜學人扮厭世樣靚女

心思思

唔係皇帝鳩痕
晨早就可以準備嫁人

皇上又返轉頭

河北係孝儀/孝賢皇后同乾隆嘅陵墓

皇上為左保護英落 禁牛奶

保護佢

李玉成日比皇上撚黎撚去

好似已經係1928 年被人盜墓

訓左冇睇 點解皇上會想屌女主？ 佢 用咩籍口唔賜婚？

呢幕好緊要
大結局有講返

佢好似拍射鵰個趙志敬

請劇透

我都因為依套戲幾中意令妃，睇佢d歷史

李玉其實幾可愛

其實唔合理 有乜理由皇后大肚太后要迫佢食生勾勾鹿肉 呢幕覺得為做而做
而且啲侍衛唔撚見晒
但如果係女主角有事 啲侍衛又會突然飛出來相救

又係隻死閹人

我都睇咗好多令妃嘅歷史
可惜好似得40 幾歲命

邊撚到俊太監又冧英落？

其實嫻妃本性真係善良的，可惜被逼成了壞人

邊幕?

呢個太監又幾好人㗎喎

係後宮心地善良無好下場

死痴線佬 d表情好變態

鐘意英落
但之後黑化

皇上不嬲重視 根本冇比過機會傅恆

呀蛇被廢之後 叫令妃去搵佢嗰幕

順便收買人心

老太婆會唔會比雷劈 劈撚死佢

Gchi

係 孫殿英條仆街
btw 啲人去善後個時發現孝儀純皇后條屍仲係完好無缺

上次佢病係傅恆照顧佢

但可以好肯定咁話 佢一生係一個傳奇

好似話係乾隆係令妃病嘅時候比咗啲嘢佢食
之後就算死咗 屍體都一直防腐

乾隆太愛令妃

聽日見

話咁快就做到一半

Show Blocked User - 喜塔臘爾晴 )
你個名

講笑

但佢一生最愛好似係富察氏(孝賢皇后)
冇理由佢條屍保存得差過令妃掛

tvb版本有幾多集？

70

唔係66 集咋咩

可能後期佢同令妃關係都真係好好... 當下最愛

等緊台灣上...
希望台灣會播到90 幾集嘅版本

大陸都係70集咋

大陸都cut左二十幾集？

一切由誤會開始

我覺得因為皇后令乾隆更加愛佢
正史嘅魏氏都係皇后最鍾意嘅宮女
愛屋及烏

我知呀 大陸因為批唔到有啲情節 所以先剪到得返70集...
但好多劇去到台灣都可以播無刪剪版架

單戀

誤會而單戀

所以呢套跟據史實拍 更加好睇
利申：讀歷史 haha

如果係就好，翻睇

真架？！如果係真係好期待

原版係講話阿滿同高貴妃係識
同埋順嬪應該係容妃.. 即係香妃
呢啲劇情被中共cut咗

因為呢套我對歷史有番興趣
弘晝啲行為全部係正史都有
後面剪頭髮又係
好耐冇一套戲我係咁鍾意

同好...

即係佢有姦宮女 再娶屍入門？

呢個冇 我唔應該講全部有 我錯
但打鳩軍機大臣
辦哭喪
同埋之後仲有一個(唔劇透)
就真係有發生

今集係第幾集 想上mytv睇

皇后遲啲....
btw 好鍾意八旗呢樣野 覺得好型

正史係咪話富察皇后係南巡or東巡病逝？

下 原來佢之前已經出過場

係
但有其他講法 真係得乾隆同皇后先知邊個真

好想穿越返去

頂 我都有咁嘅諗法

推皇后去死都叫無心計
人地唔埋邊又係背後搞嫻妃屋企人
佢係做到出面豬咁蠢姐

延禧易入口好多

穿到返去就會見到其實佢地個個樣衰到北韓人咁

我係想問乾隆點解令妃條屍可以完好無缺
點解繼皇后會剪頭髮
跟住應該會激嬲佢比佢處死
btw 以前啲人同宜家應該好大分別 冇得比

啲人懷疑因為係乾隆落毒令妃到

追完呢套都即刻對果時嘅後宮嘅歷史好有興趣，間中會google下

冇錯 呢個感覺宮心計冇可能比到我

心宮計d宮女唔洗做架
剩係呢點已經無得比啦

幾時開返套純妃傳

依排成日係youtube睇國寶檔案

都冇可能知真相了

Link

唔好用呢d垃圾比 佢地只係現代人著古裝衫拍時裝劇

尋日先睇完

師兄 我講緊嘅tvb版係電視播出嘅版本
我自己都係係mytv 個app睇70集原聲版

究竟廢後係烏拉那拉 定係輝發那拉

輝發那拉

應該係烏拉那拉 佢姑媽都係叫烏拉那拉 我諗係譯名唔同

原來輝發拉那 同烏拉那拉都係那拉氏分支
應該係輝發那拉先岩 長知識了

wiki話係輝發

係啊 應該係輝發 我都google左

話說 延禧首首歌都好好聽
看 雪落下的聲音 紅牆嘆 相忘(爾晴唱 )

追到40集，皇后真係好撚慘 ，啲仆街妃嬪睇到人火撚到

好鍾意紅牆嘆 但全部kkbox都無

爾晴

我YouTube down落黎聽

我已經去kkbox 度建議咗啲歌單
你地都一齊做

我都有
係music 度聽

你地以為我死咗？
我去咗唱ending咋

誰憐她 譜一生的淒涼
浮華夢一場

不過吳若希首無常春秋其實都幾match套劇
啱返啲香港人口味

我睇埋嘉慶同道光

最尾5集趕收工咁

不了

點解做左令貴妃個人正左咁多

咪on9 , 冇防範之下， 1米都可以跌死人

個勢返曬黎

開始唔洗做狗， 皇后都管唔到佢

日日都播洗哂腦 老豆老母都識唱
都唔夠原版啲ost好聽

勁難聽喎
佢把聲毫無霸氣

Tvb首主題曲係咪都係用番 陸虎首 看？

我係皇上
星期一 皇后
星期二 純妃
星期三 令妃
星期四 皇后
星期五 明玉
星期六 皇后
星期日 休息

晚晚當明玉個咀係西咁屌

冇太后

milf太后

高貴妃

遲啲有無人會整合tvb版同原版cut左啲咩
未必有時間再睇多次

嘉嬪

舒妃

慶妃

順嬪

魏瓔珞

富察皇后

點解唔直接睇大陸版

唔同樣嘅

大陸版都唔係最原版，大陸版得70 但原版好似有9x集？

cut左嗰啲得花絮同相先睇到
成套係得七十集

我係皇上
星期一 皇后
星期二 高貴妃
星期三 純妃
星期四 嘉嬪
星期五 皇后
星期六 令妃
星期日 休息

一至日全皇后 年中無休

古裝個妝正好多

原版ost最有feel

who is 如妃

舒貴人？唔似喎

報仇報到寵冠六宮，個仔仲做左皇帝

個仔就係大志哥？

佢係靚既

皇后嘅行為都有參考正史，佢真係有用過鹿尾絨毛線做刺繡，乾隆生尬瘡佢又真係搬去皇帝寢宮服侍

Sor 係令妃

牙蛇正史嘅下場

埋位啦

尋日又miss咗兩集

點解阿佘配音好似唔同左

我要每日屌鳩爾晴同乾隆十次

又有瓔珞睇

花師奶配太后好有喜感

高貴妃睇穿左佢

又篤灰

蕭生話乾隆一生最愛既女人係爾晴

佢一講我係你哥 我就覺得係馬俊偉大

不孝子

我都想姓 愛新覺羅

乾隆一生最愛係佢

皇帝做得好好
唔係一味鳩叫就叫霸氣

仆街
假日無睇到
依家完全唔知講乜

嘉慶

原來唔係皇后 / 令妃

唔怪得錫到福康安燶

same

延禧攻略II：天命

皇爺其實唔衰得去邊

點解嫻妃個請安姿勢咁核突 好似d邪教咁

兵已收

都幾正

麻麻地

皇后呢？
櫻洛真咩變左下等宮女咁？

錦繡個仆街想點

最後都係要死

上返mytv睇啦

成4集冇睇

條仆街開始上位了

痴漢世事冷眼看透

痴線

條袁春望係咪幫導演含過撚
好撚趕客

cut左爆血果幕

帶頭果幾個擺明係特登黎搞事

好撚型

袁囝

位係咁上

細哨

強國人唔識排隊

袁春望平時咁狗公 無啦啦咁醒既

清朝唔係強國人黎

痴線收左錢都唔係咁撚夠pok下話

屌咪一撚樣

你當愛新覺羅流牙

迪士尼唔肯排隊的話就拖一個出嚟斬

藍屍果班收錢打人都夠膽啦

好撚型,制服完條友二話不說直接斬殺

狗公=/=蠢

和親王似細哨？

我一路以為正係大清皇帝無一庸才,乜原來皇族都咁勁

袁春望上哂位

欲練神功 ,

都唔算跟歷史啦，史實嘅令妃係温婉乖巧，同套戲個人設明顯有出入，高貴妃同樣。最後又講到弘晝造反，亦唔符合歷史，繼后斷髮反而係歷史之謎。

西方失敗

牙蛇book已mark

琴日果2集記得睇返

呀佘之後d戲份係咪大部份同原春望
好撚灰

咁冇可能100%跟歷史嘅....佢始終係劇
要迎合市場口味
但佢大部分都有跟正史呀

咪同一班人嘅祖先
同埋清朝咪又係一個自稱強國打曬飛機唔同世界接軌嘅國家

髮型既重要性，和親王

個表演燒撚死高貴妃

錦繡

順風耳黎？
咁都聽到

又偷聽

點會冇先例

等睇屎水滾死高貴妃

社署學下啦

唸起紀曉嵐套野講賑災D粥溝沙,咁無需要既難民就嫌三嫌四唔衝晒黎拎

金水

和親王望啊蛇個眼神—>

金汁

爾睛

阿佘雖然係奸，但真係有腦，有奸角魅力

高貴妃咁快死？唔係會比阿佘扯頭髮咩

仆街啦你爾晴

傅察就黎多女過皇上啦

呢套直頭係阿佘從演代表作

D人話佢好奸喎

爾晴好似好老咁

但個個人唔係我 抱歉

講計謀 真心佢叻過皇后好多
大陸人成日話可惜佢唔係男人只係皇后

爾晴唔會地位太低咩 嫁比傳恒

又係好頽既 爾晴

大陸代表作啦 香港咁多年多到數唔哂

老豆起碼做官 好似係

費事佢搞瓔珞，是但塞個比佢先

我聽人講鏡前八分鐘同大結局兩場solo都好出色，我日日睇十集睇足成個星期
阿佘真係好勁！！

靚仔到傅察咁 乞衣都肯嫁啦

全世界鍾意皇后個細佬

唔係瓔珞下下主角威能, 呢套根本阿佘玩哂啦

皇后雖然小天使，但其實有啲婦人之仁，俾人害死真係遲早既事

我覺得係富察皇后
就算鍾意福安康 唔代表愛爾晴

好似麻友

仲有更年期發作同佢太愛皇帝

起碼生左個福康安, 受乾隆重用

都未去到呢part

大結局果場同殺純妃果幕都好勁抽

你咁肯定？
蕭生話爾晴正史靚到仆街喎

皇上話為佢全家抬旗 等佢襯得上傅恒

即係陳山聰

我都覺

連眉毛都有戲，係真係有戲

香港果d...算把啦

褲痕有冇咁多女鍾意啊

純妃應該做低爾晴清除左一個人先丫嘛

好想同純妃瘋狂做愛 淫到出汁

皇帝冇吸引力

個個都鐘意富察傅恆

勒死嘉嬪果場已經

純妃真係好撚淫

係

純妃鐘意傅痕

好撚樣衰喎

琥珀多嘴到

純妃又冧傅含？

皇帝幾時殺左富察佢

咁似d後官動漫

純妃就算點做？都無可能同褲痕一齊

做乜鳩 好恐怖

嫻妃真係好等得

聽日屎水滾高貴妃

阿佘好有氣勢

佘詩曼演技老練

佘係咪final boss?

sort of

紫衫真係好正

最有耐性的獵人

要死了

我係皇上7日都屌皇后
純妃都閪痕搵人屌

係咪今晚死？

今晚定聽晚 好緊張

皇上met橙
以前d皇上唔係跛架咩

聽晚

咁快？好慘
點解一半都無就死

呀蛇呢啲女人

前期英係易死d

阿佘好撚高計謀
可惜皇上對佢根本無feel

佘詩曼好奸

唔想高貴妃死

但係爾晴同純妃都好賤wo

高貴妃唔洗行禮架？

皇后成集無出過

對住皇上喎

寧馨兒

皇后幾集唔出現 好掛住佢

皇后仲未醒

潑金汁

皇上明知高貴妃做好多仆街野都一直縱容

哇屌

屎水

有冇人劇透下下一集咩事

屎貴妃

屎水滾死高貴妃

長春宮USB

高妃便當

唔捨得高貴妃，好鍾意佢個抵死配音

好似卡通片d奸角聲

皇后仲有九集都88

莉古絲

富察死咗佢可以話sad到爆喎
作咗篇述悲賦
又作咗百幾首詩關於佢
長春宮幾十年冇變唔準其他人入去住
皇后死個個地方40年唔去 怕觸景傷情
皇后個諡號又係佢比 違反祖制
可能爾晴真係好靚
但我都係覺得係最愛皇后

高貴妃個角色去到呢到都無乜作用可言
所以係時候收皮

[高貴妃終於要落地獄] 延禧攻略 20:30 (8)

LIHKG @ Android

推得咁快 開定先

變態佬先係

冇追開...嫻妃係咪已經黑化左

之前諗過點解唔搵阿佘配番音，但依家聽落就覺得阿佘本人把聲match唔到嫻妃嗰種城府深

太后先係

阿佘演技暫時黎講屌打全劇
香港演員

好似話令妃啱啱封貴人個時乾隆分派佢去富察皇后身邊學規矩，可能真係學得似皇后所以之後一直都受寵

但對香港觀眾黎講真係好怪

仲話搵胡定欣做

可能令妃床技太勁，又識cosplay 又天台仆野

皇后比我日屌夜屌 屌到鬆晒
令妃都仲好緊

電視播到第幾集？冇睇tvb

Cosplay

駛唔駛咁肉緊

今晩金汁

皇后既魅力

黎了黎了

準備金汁淋貴妃

哇 見到都驚 乜鳩黎

係落都係爾晴落先啦

人肉煙花

好唔人道

放煙花仲好

高貴妃：爾晴 我落去下面幫你留定位

哇屌，點解啲人永遠咁撚夠膽係大粒野面前搞事

又話死既

高貴不再

原來海蘭察係索倫

爛肉

叫到湯豬咁

害人害己的表演

聽到做葉天使

高貴妃都幾任性

好撚慘 呀蛇指示既？

dr yip已經成為皇上信任既dr.

呀蛇知道有事發生但佢特登唔理

金汁姐係咩？

屎

Angel yip

💩

金汁，一民间中药名，将收集来的粪便 [1] ，加上最好是上好的井水或地下泉，土得是红土。经多道工序后，埋入地下至少一年，一般20~30年后，才形成的中药。主治：天行热疾中毒。

唔好屌殘體

玉背

屎水背

想試下金汁

好玩唔玩 玩屎

好似幾有益咁

屎汁

係啦，點解有問題？

知係瓔珞做

咁解屎汁又會咁傷，兩溝?